點解花姐仲要死攬住保錡

利申：本身自己都係Error粉絲，好鐘意睇Error﹐成員只要有節目上我都一定會追睇

我諗好多巴絲同我一樣，4個裡面最無感嘅就係保錡。
比起肥仔，阿Dee同193﹐保錡好明顯係格格不入，特別係缺乏喜感同說話條理技巧。
不過開頭都覺得冇咩所謂啊，香港咁耐冇新嘅諧星組合(諧星絕對係褒義詞)﹐同埋都要d時間比新人改進架嘛。
而不得不否認保錡係2輯Error遊嘅表現係令人覺得有睇頭同肯拼搏嘅。

不過由Error自救TV開始，保錡明顯地開始懶散同唔尊重自己嘅工作，常以「諧星」/ 「Error」為恥。
例如ig 永遠唔tag "Error"﹐成日想做自己音樂，覺得諧星同自己形像唔夾。訪問曾俊華做到成pat屎咁，開live又唔想講野好似浪費緊自己時間咁。

講真唔係話包容唔到嘅，咁始終Error係「四位一體」架嘛，另外3位成員都咁出色，會繼續搏殺自己嘅事業，亦會為「Error」身份感到自豪，尊重自己身份，唔會日日怨自己懷才不遇等等，令我都仲覺得Error好值得去追嘅，整體黎講係瑕不掩瑜。

直到吳保錡偷食一事令到我感覺到好忟憎
(相信大部分人都覺得呢d叫偷食，而唔係「唔識處理感情事務」)
平日唔想做Error，依家出事啦，媒體紛紛以「保錡@Error」去形容你，大佬啊以前肥仔阿dee 193 嘅努力建立嘅reputation比你吳保錡一鋪清袋啦依家一講起Error d人就覺得係「有人偷食嘅團騎呢野」啊

犯錯都算仲想冷處理，求其hea應，一d認錯嘅誠意都冇。身為artist身為公眾人物，你既然犯咗d道德錯誤/與觀眾觀感相違背嘅事嘅時候，認認真真認個錯係咪咁難？(唔好覺得偷食好正常，覺得偷食係啱嘅人祝你日日戴綠帽)
而且作名人，做錯野就要有被大眾談論同批評嘅覺悟，呢個係身為公眾人物嘅代價跟責任。

花姐身為經理人一定想冷處理，貪我地善忘嘅香港人好快會唔記得呢件事。不過sorry喎，我諗你地ViuTV依家咁紅，大把人都會啄住吳保錡同Error黎攻擊，好難唔記得佢負心漢呢個標籤。再講反正吳保錡一向都唔想做Error, 又廢，又唔上進架啦，倒不如襯今次除掉雜質啦。
睇唔出死攬吳保錡有咩意思死攬佢只會拖冧Error。

最後附送吳保錡係社交媒體嘅對話

每睇一次就覺得呢個人有幾虛偽同自大

最後總結：
身為Error 粉絲，我會盡量唔睇有吳保錡/Error 全體出現嘅電視節目，直至佢有誠意出黎向大眾同Carrie道歉/退出Error 為止

是鳩但啦error，失敗者聯盟無人會理

身為artist身為公眾人物，你既然犯咗d道德錯誤/與觀眾觀感相違背嘅事嘅時候，認認真真認個錯係咪咁難？(唔好覺得偷食好正常，覺得偷食係啱嘅人祝你日日戴綠帽)
而且作名人，做錯野就要有被大眾談論同批評嘅覺悟，呢個係身為公眾人物嘅代價跟責任。

Cls

祝你日日戴綠帽

喜你老母個感

乜水阿 阿豬阿狗都開post

由個女人話「我哋冇講過分手喎」呢句開始，我已經唔覺得係被戴綠帽，正正常常唔會咁樣答

我一向唔係鍾意八兩金
不過世上有啲女都好癲
感情嘅野永遠第三方唔會知真相
依家呢個咁追求真誠世界
個個偷食都道歉

八兩金仲未肯跪嘅話
未必錯哂
仲要自爆戀情
公關差到咁？

有同花姐做愛

根本成件事保錡剩係衰一樣嘢
就係柒
反而係條女立心不良搏上位
見冇乜人討論又自己出po想炒翻熱
之後child登又成班carrie 打手幫手出po

同條女冇咩關係
主要係保錡真係整臭曬Error個朵
處理事情唔成熟，唔認真改過
先咁多人討厭佢

睇完error 遊本身幾中意佢
都知條友溝女溝上腦, 但今次搞到咁大真係幫佢唔落

就算條友岩定唔岩都好
人家洗鬼同你啲三唔識七嘅人交代道歉

呢個係身為公眾人物嘅代價同責任？？
聽到都打冷震
藝人職責係娛樂你哋 但老憑做聖人 私生活都要俾你管

咁都叫死攬
我仲諗住花姐會教佢點處理
應該唔會太柒
我而家覺得直頭係花姐無咗件事咁

佢講野好撚尷
快呑轟
屌你老母咩

理ansonbean先，唔得閒理保琦

每隊組合，都一定有一兩個成員係冇存在感，韓團大把都係咁，就算香港MIRROR都係，因為有比較就一定高低，自然現象黎。

我之前都講過，吳扯錡溝咩女、佢既感情狀況係點我冇興趣知，重點係要收皮就自己一個好嘞，千其唔係累埋其他隊友(包括全隊解散、或者客戶商唔敢用佢地)。

大把韓團經常有隊員進進出出，冇所謂既，睇多陣就習慣。

佢地做過愛

點解樓主仲要死狙住保錡

error遊係幫佢洗底
佢個閪格係造星一表露無遺

學咗隔離台個 孔德賢
人哋台慶仲有得頒獎

不如同埋現任去TVB
一個係元朗被人見到同民建聯人士食飯
一個去食b仔

冇人識/care嘅野 你打咁多字去講 你好得閒？

食完B仔講香港加油

佢成日睇唔起error 希望佢快啲退團
唔好搞臭error

踢件老鼠屎走啦

條友處理得真係差
雖然唔知內情係點
真係唔想佢害到其他成員

我係咁架啦 唔好睇囉

呢條撚樣真係唔係好人
中學個陣欺凌人
抵佢個樣生到成個八兩金咁

Who?

欺凌人？
願聞其詳

爆多啲

連登仔當不割蓆係口號
人地真係身體力行

花姐最鐘意有noise
愈亂愈好

欺凌真係好仆街

最憎欺凌者

睇error遊愈睇愈憎佢
本身已經唔靚仔
唱歌跳舞冇樣得
平時講野柒下柒下但死都要扮型都算
其他個個都死頂食蟲食屎甲由照頭淋
係得你一個跳笨豬跳兩季都臨門縮沙
似返個男人啦好嗎？

花姐嗱嗱聲踢走件老鼠屎啦
睇見佢都眼火爆
影撚衰哂error

呢條友刷高職鞋刷得好叻
趕佢唔走架喇

利申viutv員工

咁又係fansclub攻擊肥仔刷鞋
又話自己不屑刷鞋
條八両金衰到將自己做嘅嘢屈落人到

條垃圾算大命
仲未有人寫信去viu投訴

樓主可以貼埋 佢話食囡好勵志個comment

肥仔唔識刷鞋架 佢好好人
呢隻保錡就勁撚假. 人前人後唔同樣！

願聞其詳

肥仔好慘
咁努力反而比隊友屈

偶像 係食女方面 似八両金都食幾個女神

193呢

點解d人覺得保錡派完帽 仲要講大話唔肯澄清 再影響到carrie工作唔洗道歉?

祝支持保錡偷食唔洗道歉既人 永遠都比另一半派綠帽 頂帽由頭戴到落腳指尾
仲要再比派帽者屈尻你講大話 再搞到你身敗名裂

有詳情證據就講多啲/拎出黎啦
你咁樣同行過9up兩句有咩分別

屌你啦保錡 唔好搞到我193

愛保力做咩死都攬住保錡
樣柒，講野柒，唱歌rap柒，性格柒

PR收咗幾多錢啊

成日話人假 其實最假嗰個就係佢

之前睇保錡Live已經覺得佢串串貢
仲要成日以為自己做到音樂人
你D歌好難聽啊屌

佢呢單野由頭到尾都唔肯直接講係咪一腳踏兩船
呢個就一定係錯嫁啦 你可以針住佢呢點

但其他乜野冇條理個啲
佢地四個各有長短先夾埋先叫做error
樓主你多左啲啦

佢簡直係viutv男神啦 完美. 靚仔 高 對所有工作人員好有禮貌

每日一推 推到收皮

完全同意

班人就德判官上身

係Pk 眼中有依啲人設都係刷鞋
Fansclub 聽唔少佢講人壞話

咁順便問埋阿Dee

有才華過mirror

保錡有冇溝過/食左花姐

我覺得依家花姐個態度
花姐死攬住保錡(x)
花姐直接唔理保錡由得佢死(o)

態度唔好真係唔使喺呢行撈，仲要冇料，公關又差冇error佢好快收皮

error 遊成撚日聊啲架妹台妹 典型mk仔

其實肯用腦諗下呢行個本質 幾十人FOUL淨幾個
唔好講條撚樣 大把人唔係善男信女
好人做呢行實恰到你癲

政府啲人做錯乜事都唔洗道歉民意wfc
冇得逼唯有逼個藝人道歉 老實講呢啲一向係人哋私人事唔係工作 其實冇需要同各位觀眾道歉

193 睇過佢ig直播
佢係冇偶像包袱，佢講明「見到我叫我，同我影相冇問題架！」
同佢言談間佢講野有文有路，有深度架
On9 時 on9, 正經時正經
我都幾鐘意佢。

利伸：巴打

即係做藝人就可以唔洗同條女講分手識條新女？
咁做藝人都幾好喎，唔洗講分手直接拖過條新女？
唔洗負返一個平凡男人嘅責任？
依家係佢前度要求佢道歉
你同我哋都係花生友咋

sp

Viutv最大粒嗰位（唔係花姐）曾經開聲半問半屌「乜公司對佢好差咩？」
佢對外形象差，其實公司內部形象都唔多好，老實講已經半放棄狀態，由本身今年有機會單飛都冇埋，呢啲已經係事前出現咗嘅問題

而呢單野佢自己衰on9，加上比兩條女有心利用黎上位，係佢公司角度基本上佢出個道歉story就唔會點再理，但因為係ERROR成員所以日後佢一定仲會有係節目出現。

始終條友係Viu角度黎講都係公司資產，點衰都好都會保護佢多，睇力度嘅姐

利申：潛入Viutv 偷聽返黎

WHO?

Error成隊人係唔係都好唔妥佢？

人地感情嘅嘢關你地班人撚事咩

有花生你咪食囉

又話要人公開道歉退出error乜乜柒柒

學埋支那同韓國班弱智觀眾咁道德綁架

睇落唔似

auto tune, 啞都識唱啦屌

收皮啦
香港人就要撐

Poki除左Error成員嘅藝人合約之外
佢一早簽咗可以出solo歌嘅歌手合約
ViuTV個計劃似每年一兩個mirror/error成員出solo歌
今年冇下年都輪到佢
扮下嘢都唔識得罪高層依家乜9都冇
仲要搞單出軌 之後道歉都唔識仲越講越錯 提早拜拜

佢唔妥 error 成隊人就真

佢成日覺得自己懷材不遇咁

應該要學
唔好少少分佬就割席

193：知我咩料啦

食到沙律真係好撚勁

一開頭好中意睇佢 覺得佢好貼地好好笑

自從最近睇鬼同你上位
佢個表現仲衰撚過tvb啲仆街
笑鳩啲女 玩鳩人 笑鳩7師父
以為自己高高在上

初頭睇error遊真係幾欣賞佢
後尾對佢愈黎愈反感

老mk，做野好唔得體
唔好一味用「真性情」黎做擋箭牌啦
個真性情真係咁撚臭 咁惡頂不如摺埋算
唔好影響到其他隊友

自己啲歌又唔好聽，又無樣，又無內涵
都唔明點解咁多妹妹仔fans盲撐
你話好似193咁靚仔都話呀

今年好似肥仔有？

傻仔

依家係佢前度要佢公開道歉呀

人哋感情嘢關你撚事咩

真係 仲要啲歌詞好低質 懶有態度
無內涵 無外表 素人都不如

30幾歲人 連做人都唔識
機會都比多佢啦 係時候收皮

只有一句形容呢條戇鳩仔

三分顏色上大紅

有聲

佢個種刷鞋刷得好浮誇，對住某監製導演勁大聲叫「監製早晨，我好鍾意睇你啲節目架！」不停一輪嘴個種，對住其他地位高過佢嘅都係咁樣

聽落好撚假，但又比佢真係氹到人笑，側邊嘅人就

手足？

偷食都算，仲要冇腦，抵撚死

佢地邊忽有才華過error
真心問

典型mk格

肥仔好似係有嘅
本身保錡真係今年有，可惜最高層已經唔鍾意佢

佢一啲禮貌同尊重都唔識！
點係呢行搵食

蜂衣都唔易架喎 笨豬跳唔敢就係唔敢架啦 咁都有得屌

佢成日係gp笑七師父

好似今年Edan同肥仔

一早就要唔鍾意佢啦 態度愈來愈輕浮同囂張

可唔可以唔好喺大氣電波聽到佢啲魔音？
佢solo歌真係好難聽

呢啲都算 連分手都唔敢講係點？

我本身都幾常睇有error嘅節目
覺得幾好睇
但係上次訪問鬍鬚曾真係扣撚晒分
原來on9唔係扮

一個組合
你冇左PK 就唔叫做ERROR啦
自救TV最尾佢爆肚都喊晒話自己做得差 會努力D
雖然都係9UP
但由佢自己寫歌比自己唱
到而加寫左首歌比ERROR唱(未出)
算係為左ERROR 出左多D力

私人感情生活佢又係做得好差
比人影到晒唔認衰真係抵屌

但負面新聞呢樣野
會唔會有人因為想睇PK 仆街而去留意ERROR呢??
呢個都算係增加曝光率既機會

點都好啦
等埋佢地首新歌出再算
希望D歌詞唔係YO~PUSH YOUR HAND UP

平時玩膠都算
呢啲場合 訪問一位長輩 都唔做足功課
唔識大體 成個弱智仔咁 係真無腦

我本身都幾中意error
佢個次雖然on9 但都算有少少笑位
覺得佢error遊幾博 幾好笑
但係我就好唔gur佢身為error一員
食緊error條水
但無係自己ig宣傳過error
其他成員都成日share 合照 宣傳下節目
但佢就只係好似當error係踏腳石 嚟宣傳自己

接近完美嘅男人

可以on9到一個撈咗政界幾十年嘅世界佬都唔撚想回應佢
真係世間少有

曾俊華醫生

成日都係螢幕前喊
會為組合努力個啲 好無說服力
行動上 佢promo 自己多過error
出力其實係想自己出solo

Fans 都唔想佢搞9 error

好似仲有Jeremy

睇過佢ig 直播，有人話想做佢老婆，佢話唔使想㗎，直接認就得

而家error入面最鍾意33，當然肥仔都dee都幾正，保錡算係四個入面人設最唔清晰嗰個

岩呀intro 連係Error 成員都冇講
好似好唔滿意Error 咁
退隊啦吳保錡

政府應該同市民道歉 唔好合理化咗呢樣嘢

個個都叫佢走
一走左ERROR 就散啦
但以佢既性格應該都係唔會改變 唔聽日講果D
講真 佢SOLO 果D歌 真係冇乜人聽
就算比佢甩到出黎都會好快收皮

平時講野唔經大腦但無直接影響error都由鳩佢
講幾講算
但今次爆單咁嘅野出黎大家都一次過屌埋佢以往佢態度行為
先知原來有咁多人同我一樣睇佢唔順眼
退團未呀吳保錡

其實有幾大件事
兩個月無聯絡喎
係雙方都無搵大家喎

咁都唔算分手？

對呀政府應該做但冇做
藝人應唔應該？我就唔覺需要 特別係又未結婚呢啲感情瓜葛only

Ian頂埋啦
保錡

沒有無緣無故的恨

佢一直以為自己好有料 公司欠佢一個名份
比機會佢error出道 都唔撚識珍惜

睇節目都feel到佢幾唔鍾意error
勁自大 成日想solo 覺得error 係埋沒咗佢
講真 佢咁搞發 其他成員都會無心做落去
自己退出吧啦

撞

花姐拿拿林推佢去死嘅
我買多兩張mirror碟又點話

d清朝毒撚真係好得閒，大佬而家2021年喇，仲係盲婚啞嫁咩，啱咪一齊唔啱就搵第二個架啦，成日講撚到一齊咗就唔可以散咁，你地知唔知張家輝當年都係第三者撬關詠荷，最後結埋婚，仲要俾人話係模範夫妻添，有時間就update下自己唔好留係清朝啦

買

唔夾之後分手再同之前追嘅一齊冇問題喎
而家係一腳踏兩船先畀人屌

最近追ERROR D綜藝同YT
都覺POKI真係唔上心同麻麻
覺得佢自命依條路唔岩佢自己

心諗193都未到佢啦

肥仔好勤力
跳得又唱得
個樣幾可愛
對佢印象幾好

明明係真正才子但肯放低偶包,願意比人取笑熱誠不比減每嘅Edan
歌藝擔當嘅Jer、Ian
舞藝擔當Anson Lo、Frankie
明明唔係冇料但全力默默耕耘為團隊付出嘅Jeremy、Tiger
金句王Alton
面對傳媒能夠得體回應以保持團隊形象嘅Stanley同Lokman，Lokman嘅統率能力更加係負責督促同維持士氣嘅要素
就算比人話脾氣唔好但發生乜事都會首先撐兄弟緩和氣氛嘅Anson Kong
仲有最近比人話「who」「憑乜」但維持謙卑而毫不驕傲心態嘅姜濤
以上每個人擁有嘅都係一種才華

唔係話Error冇，其實我係鐘意Error先
193嘅熱誠令佢就算擺明做得未夠好但佢態度認真肯捱肯做
肥仔明明除左個樣有哂入Mirror條件但佢認同自己係Error嘅身份並且依然全世發揮佢最好嘅才能比大家睇，carry全隊
阿Dee嘅才華就唔洗多講，唱兩跳舞演戲MC擔當，佢同肥仔係Error嘅核心
所以Poki就⋯⋯算吧啦

Mirror同Error都一樣咁好，兩隊想帶比觀眾嘅嘢都唔同
而兩隊想成功令外界認同咗佢哋嘅形象
所以兩隊都好，兩隊各有才華

因為蛇鼠一窩
樓主都係，追星專追垃圾

193 話曬喺英國讀完大學
見識有d唔同
我都鍾意 193

佢d live 都幾好睇

同埋佢對 fashion 幾有研究

睇完自救tv憎到佢仆街
以為自己懷才不遇呢d唔講
但error有幾多歌? 玩遊戲可以話自己唔記得歌詞
訪問薯片第一句就直叫人曾俊華你好呀 又咩一世人2兄弟有你有我
以為自己好撚風趣 但其實無禮貌到仆街
就連最尾佢地4個係街到跳唱 佢都hea撚到仆街 無印象可以自己重溫返
佢根本就唔想留係error

只係想講唔好講到保綺無玩過癲嘢啫個蜂衣我覺得仲恐怖過淋甲由
利申無follow過佢哋ig個啲 剩係有睇error遊2 同自救 tv
佢分唔分手關我鬼事咩

地圖炮咁屌

同薯片做訪問果次真心好撚失禮.....
小學生都做得好過佢地

人地送本書比你 又話唔洗啦

初初識佢係睇ERROR遊 覺得佢幾好笑
但其實都覺得佢好撚煩膠 MK仔一隻, 成日係到嘈嘈閉
但整體都係正面

本身樣衰 冇才華 有條水比佢做諧星 有多D人認識
又唔撚滿足 又要走去唱歌 話乜撚創作自己作品
我屌老母 好撚難聽呀

好啦 有條女神級唔知做乜撚受你溝
都已經覺得痴撚左線 又係唔撚滿足 走去偷食

我真係好撚想睇你仆街死 走啦 咁唔撚鍾意ERROR
咪撚累衰其他3個

無追開
好奇問下沙律同元朗民建聯人食飯？
之前仲上杜生節目

有巴打爆料話係元朗見到

原來error 有4個人
唔係得 肥仔 193 阿dee咋咩

肥仔同193 好好

老實講其實由佢一出道到而家我都覺得佢係老MK
本身以為佢會改過 點知跌晒眼鏡

沙律點會係女神

你睇下最尾條仆街 好似好驚d人認到佢咁 hea 撚到仆街

講錯 係邊忽有才華過mirror

佢條正印呀

d老婆相處好融洽

有聲
我愛193

做得artist，唔受大眾歡迎已經死罪
咁樣盲撐，八兩金死得仲快
想要不問世事，就咪做藝人啦

打左一大段嘢原來你講錯

佢真係做fashion buyer架嘛

記得佢有出post呻過
但係唔同嘅係佢呻完係會繼續keep住專業做好每個演出

花姐係Error經理人咩

Error首殺死Hana醬正名咪叫殺死我的經理人
點會唔係

IG 連error都唔tag叫努力做緊error
唔想error係外人眼中由高矮肥瘦四個幾有趣嘅團變做有個人出軌個團

出3人error碟好嗎

如果出
即刻幫襯買

做到冇人知佢係就知佢幾稱職啦

其實好似大家都知得樓上個位人兄唔知

老實啦，你哋係背後靈定乜？有冇講，點樣講，你哋24小時x7咁睇晒咩？
即係咁，如果係男嗰方有講/有咁嘅意思，女方唔接受，聽咗扮聽唔到
你哋堅持男方如果係有講，就岀嚟交代，咁咪即係要個女人岀嚟比人踩多兩腳，咁好咩？係男人就呑咗佢算啦
由個女人岀嚟話「冇講過分手」，有腦都聽得岀佢哋關係差，喺女方心中只差一句分手嘅地步，仲要已經一個月定兩個月冇講嘢，如果雙方係冇問題嘅，個女人會唔會由得段關係好似冷戰咁？
你哋話，男方冇講分手咁咪錯囉
你哋係咪佢肚條蟲上帝角度睇晒件事？我冇睇，唔會聽自稱受害人講兩句就信到十足，所以我唔鬧住，唔會好似你班人咁睇到入晒戲當正自己係女主角
再講，感情事處理唔好，全世界嘅人都一樣，覺得名人就要好似神咁全部嘢完美，就算唔係同你拍拖都要跟足你意思，抵你哋比人戴帽戴到人哋講兩句就感同身受

俾Edan入error啦
睇完膠戰覺得佢有搞笑嘅潛力
好過留係「姜濤與他的伙伴們」高不成低不就咁

淨係覺得
咁易搞得死架咩
Mr 個tom 背住evelyn choi 屌佢個fd 仲大肚結婚
張致恆背住條女食fans 又係大肚結婚
兩個都仲有工開
拍下拖姐咁易死咩
利申連error 有咩人都唔知

記得出道個時大家都討論過最後都係話佢留係mirror會多啲機會希望今年edan出solo可以真彈起

佢值得更多

本身個人乞人憎先會咁多人追擊

仲要係愛妻號

保錡就肯定溝女溝上腦，有次做live show，佢起碼半程望住啲女同事（咩show唔講，但我親眼見同當事人有同我講），然後IG就follow埋人地。

真心嘅，我覺得4個入面阿Dee我會覺得佢個人好啲，事開有次佢哋出Job，4個人開頭得阿Dee全程企係到聽住成個show，同埋佢會跟埋歌啲節奏去郁，而且每首歌都會拍手。

但保錡一開始嚟到現場就搞爛，搞到全場人都老尷，之後經理人同肥仔推咗佢入洗手間之後佢出番嚟就冷靜咗。

個下我會覺得你做嘉賓搞氣氛其實ok，但都要睇埋環境，唔係一開口就一定啱搞氣氛囉。

阿Dee係呢個show之後我真心respect 佢嘅用心，至少佢完場講兩句佢講得出演唱者嘅名同佢感受。

咁呢啲咪識撈囉。幕後人員係會知你做緊乜嫁。

出嘅即買

男女關係
關我撚事

一開始mirror可能有姜濤and friends嘅感覺
而家行左2年好明顯有幾個都跑出緊/左啦
況且Edan自己都想做真 偶像組合成員
Btw佢今個月都出solo喇

睇得佢出為人處事真係好成熟

保錡咩學歷
完全0吸引點解花狙要保住呢件廢柴

啲女人 好古惑架⋯.jpg

你思想咁開放
借你條女黎屌返次先啦

其實只係開頭捧左姜濤先姐, 佢又後生又多fans又係冠軍
所以都明點解開頭個focus係哂佢身上
但之後又有契仔又有Jer又有兩個Anson
同埋雖然唔算好出但都總算做過男主角既Stanley
所以其實Mirror都算捧得唔錯

Edan依家都愈黎愈多人留意, 男排女將同膠戰令佢多左好多fans
其實Mirror入面12個黎講, Edan真係算出既其中一個, 觀眾緣又好
講到冇影, Alton男排女將都係做背景, 隊長呢仲有? Frankie又去左邊?
隊長都叫做黎緊有狂舞派, 但都係一早拍落, 唔關Mirror事
其餘既就真係陰鳩公喇

你始終都係離唔開毒撚思想，你有能力嘅條女自然揀你架啦，你係毒到一個點，就算俾埋你條女都唔會理你，你有能力你咪去溝囉

你接受到一腳踏兩船？
你接受到你分享你條女？
你接受到 我收皮 唔出聲

*其他人分享

我係電盈股東
保護公司資產姐
唔係PR

都冇再踏之前果條船成個月
點一腳踏兩船？

又係你同保錡一樣咁垃圾既人
一齊又會表白
結束關係就失蹤
未分手就未分手
根本不負責任既行為

唔理嘅就撳返上一頁啦 唔理到要留言 笑死

都係果句，女人好現實，你唔好成日清朝咁諗法一識就要一齊，一齊就一定要終身，男人同女人一樣，出得軌就一定係有一面有問題，如果係自己唔好咪改，如果係人哋唔好咪諗下點解會咁，就算對方係只貪玩, 貪新鮮，咁都係一個問題，解決唔到咪分手，咪搵果個啱架囉，就算今日有個冚家剷嚟溝我條女，條女係對我忠心咁咪踢走個狗公，如果條女係受溝咪如我上面講咁囉，上面話乜鳩借條女嚟屌，我真係屌一聲，大佬有能力你咪自己嚟溝佢囉，對女人尊重d啦，佢唔係物件，大家都有選擇權

其實你明唔明保錡衰乜

我reply緊你又唔係reply緊佢，你問乜我咪答乜囉

你要屌呢樣嘅你唔屌肥仔？ 啲嘢食一放入口咬都未咬就嘔返出嚟 起碼保錡都肯快吞轟一嘢吞晒啦 講食核突嘢佢好似無漏過啲咩 生魚眼成個佢食晒喎

193好正呀

我覺得error 呀dee 同肥仔係比較正路
193正經返少少唔好咁輕挑 學多啲野應該都可以
最後保奇唔知做乜9，又冇咩特別專詳長
自己出鏡率已經多人地好多，唔珍惜，浪費晒

好好笑

係禁上下啦 band5 畢業

有個陣味甩緊 但整體同大部分成員都甩唔到陣味

食屎啦佢憑咩

33佢地好慘

其實道個歉就得
基本上過多排都冇乜人理
但佢又唔認認真真道歉

193輕挑係電視形象 可以睇番佢啲ig live

好想睇33教襯衫
不如Viu 認真考慮下開個節目比33
節目名 19衫教襯衫
你知香港好多男仔買衫都係 U記 GU
想睇33如果唔著潮牌 襯U記 GU都可以著出潮味

193 真係好正 我男都好鐘意佢

敬業樂業

咁叻就唔會輸啦

真
自從入左mirror坑之後覺得姜濤真係唔係想像中咁顯眼
雖然都鐘意姜濤，但係熟咗其他人就會熟知每個人都好有魅力
完全唔係咩姜濤and friends

因為佢真係覺得自己無錯
唔到條女話攞黑材料出嚟佢都無諗住道歉
同埋其實宜家憎佢已經唔再係關佢偷食事
而係發現佢呢個人性格態度各方面都好有問題
真心睇到上面啲人爆料睇到好嬲
連見都唔想再見到佢係電視出現
即使有error其他三個都唔想再睇
所以麻煩viu mon post就即刻踢佢出error
由得條仆街自生自滅啦

Btw其實有巴打draft咗投訴信
可以入error post睇下

推 投訴

在於食花生角度我而家等緊條女會攞咩證據出嚟
因為佢話單嘢影響佢形象其實咁多人一面倒幫佢仲點影響到

呢個唔錯

覺得條女想死lur唔放

幾時爆大鑊收Poki皮？

唔好放生pk 啦

佢啲隊友單嘢之後都公開撐佢
換來嘅係個pk私底下係fans club話佢哋壞話
仲要係老作屈佢哋嘅
真係唔可以放生佢

想睇加一

邊有屈隊友

隊友當佢兄弟
佢就當人契弟
有人爆料話佢好鐘意同愛保力講隊友壞話
其實大家坐埋一條船 唔明pk 點解咁做

屌你而個post專踩鳩PK架嘛！你撐啊？佢地屌鳩你架喇因為PK乜撚喺ERROR遊都夠膽玩先鍾意佢 條友講到PK係肥仔咁

講真喔 係處理得唔好啫 個個都好似當事人咁 乜撚都知 係到當人狗咁屌 兒登真係狗改不了吃屎

喂上上家 唔撚睇過ERROR遊咪撚鳩噏踩鳩人啦 乜撚嘢地獄辣 昆蟲 屎 金槍魚眼PK佢都食撚曬啊！佢跳唔到佢係廢 但唔足以亦唔相關俾你條撚樣而件事上面踩多幾腳

再講 而家條女幾撚爽 報到前度仇 自己人氣又急升 事實係點根本局外人都唔撚知 又唔會有人猜測係條女問題男女平等？

戴返頭盔先 我唔評論任何嘢 我又唔係當事人 關我撚事

一開始就唔好冷處理啦
到呢刻所謂道歉文
名又唔提 錯又唔認
輕浮態度 毫無誠意
就算carrie接受 班觀眾都唔撚受呀！

正一垃圾 佢除左賣戇鳩 玩下膠
正經野係唔識 留係error有咩用
盞搞衰個團

有無圖 更加證明到佢係條仆街

//家條女幾撚爽 報到前度仇 自己人氣又急升//
除非poki講大話無偷食，唔係有咩問題

一直支持佢拎證據出黎對質

吓..佢先係比人欺凌果個喎，中學果陣請人飲支嘢，就比條友聯埋其他人一齊逢放break果陣就捉佢入廁所打，又威脅佢唔服從就搞佢屋企人，搞到佢個人接近崩潰咁濟，從此佢就變得冇本來咁開朗

碌返上去睇啦
同fans club講話肥仔擦高層鞋
明明佢自己先係擦鞋嗰個
都唔知佢三個知唔知pk咁樣話佢

其實人拍拖 偷食關你撚事
我連佢乜水都唔識

收皮啦你

比人欺凌好慘 所以要四圍食女搵慰藉感？
仲係食完嘴都唔抹就食下一件
咁係咪叫欺凌舊菜？ 唔識將心比己既人九成都係垃圾黎

要用上個世紀既標準去睇藝人私生活既人

TVB岩你多啲

出軌-雪
講錯嘢-雪
政見唔同-雪

想睇

193 進步好多
你睇佢星一果時D唱功
而加叫做可以唱跳完一首歌已經好勁

真係 保錡好似成日都唔想提error/ 對error冇乜歸屬感咁⋯⋯

肥仔真係衰在肥
佢唱跳好過姜B好多啦
排第4排第4噢

佢偷食佢自己嘅事（如果有），但佢都係error一份子，某程度上代表緊error，呢件事唔單止影響緊一個人，仲有就算呢件事同粉絲冇直接關係，你都唔可以話偷食冇錯（如果有偷食），同埋做得公眾人物某程度上都要對觀眾、粉絲、社會負責

做壞規矩 搞人條女嗰個好似冇雪到

Sweet home劇情屌😂😂😂

靚抽

佢開live都講 有野拍已經好好
多謝人比機會佢佢未必好得好好 但佢都肯認真練同學既

好似轉左比濟哥跟error

193雖然on99 但佢認真講野唔鳩up係ok
思路好清晰同正常
係鏡頭前on9啲

第一次睇肥仔跳舞時
我嚇咗一嚇
點解呢個肥仔手腳咁靈活

想人唔想轉會?
193仲要有sponsor 會幫佢地R埋 勁好

sor

你可以去個女仔ig睇下d沙律兵同愛保力點鬧佢

有次聽live ，pk係咁話好憎公司啲人係背後講佢壞話

我見過佢屌鳩d fans話 其他人(ERROR)做緊乜佢點知, 你自己唔去問佢

193鳩得黎好可愛
愛上佢都係因為夠鳩
8兩金如果想玩死佢
用欺凌已經夠做
反而搞男女關係個d我樂意食花生
你情我願又唔係強迫

證據呢

想 我都想好似中左頭獎

由宣佈ERROR成立嘅「肥仔大冒險」條片已經係寫左係花姐+濟哥2個經理人
照大家觀察佢哋2個有分工
花姐應該負責決定大方向 同幫佢哋同高層傾資源個D
濟哥應該負責ERROR日常事務 接Jobs分配工作個D

但肥仔大冒險好耐喇喎
我見啲人屌花姐唔理error 啲人講係比濟哥跟
但當然budget 嗰啲緊係花姐跟

應該由Day 1開始已經係花姐管budget濟哥管日常
只不過花姐同時會管埋Mirror日常工作 mirror有jobs又會跟出跟入
咁D人見到mirror出show花姐喺 但error出show唔見花姐 咪覺得花姐只係理mirror唔理error

其實有咁多人爆料
有冇巴絲可以整合？

屌過又話你知咩

我覺得似條女做鳩佢

如果偷食俾人影到仲擺曬post，佢都真係on9到一個點

不過可能係俾人影到焗住扮公開
Anyway，我自己就費事跟車太貼，而家世界太多嘢似假還真

佢個格真係好乞人憎

同意啊！佢咁想同error 撇清關係宜家大好機會啦！
Quit lor！
都唔知條友會唔會搞到口罩小姐上唔到

自救tv有，但係我唔肯定係剪接問題定點，出到嚟個效果麻麻。

得好少

而家好似外界都當咗poki個story就係公開道歉
咁前度係咪冇嘢可以爆了？
其實我都去咗佢前度個ig睇過，只不過係好輕微嘅hater攻擊，仲想睇吓前度係咪會具體啲講吓影響到佢啲咩工作，而家好似比poki一段咁嘅story就拆左

咁撚樣叫道歉？

樣衰做唔到偶像派
幽默感又冇，把口又廢，諧星都做唔掂

老鼠屎
193 even唔係想跳唱但知道咁會為團隊好佢都繼續學
唔想拖累成team
但你就自撚私 係大家事業上升期搞啲咁嘅野
唔係見其他3個人當你兄弟我真係唔撚會再睇error
反正你都唔撚care成隊嘢
但講聲你聽 冇error 你冇今日 然後就什麼也不是
Dee同肥仔有才華 193都識fashion 有學歷
你好自為之啦

我都唔撐條pk
但唔太buy呢種性別定型
每個人都總有自己嘅弱項
畏高又唔係女人專利嚟嘅

佢訓醒未 CLS肥仔洗刷鞋？
人地假假地都第四 跳唱又得
造星2都係靠佢排舞

強烈要求ViuTV 比個節目佢
睇佢出道到依家進步真係好大....佢真係下咗好大苦功
拍戲同做主持都越嚟越成熟
唔明點解佢話4個裏面最少job 係佢
求pr 比多啲sponsor 佢
捧佢嘅話一定好多師奶會中意呢type 有留意開fashion嘅男女更加會撐

最好笑係張敬軒嗰日開live話係欣賞佢個frd嘅音樂，係同佢個frd交流音樂
跟住佢即刻po 曬story話多謝又盛，喺到左癡右癡
柒到

咁我呢？

咁又係呀
保錡出軌係賤 對ERROR冇團隊精神係唔啱
但唔係因為咁直接無視佢以前做過嘅嘢
明明ERROR遊時得佢快吞轟辣麵 蟲 魚眼 屎味咖喱
Dee完全唔敢食蟲 肥仔乜都係放一放入口就立即吐出嚟
你話佢隊友沐曱甴 咁佢都有穿蜂衣
佢出軌係賤咪狙擊佢出軌 但唔好因為佢出軌而講到ERROR遊保錡最垃圾咁

繼黃店之後有班人係都要捧"黃"星出黎
結果咪捧左一班不倫不類鬼五馬六
似KOL多過明星既奀星
無實力就係無實力
睇下幾時玩爛黃星呢個terms

我印象中hins 以前都有係story post過Can’t stop tag唔記得jny 定delta t無tag pk
然後條pk 又係cap去自己story tag hins講多謝
之後hins follow返佢佢又omg 咁上下
唔講定有無記錯但我有呢個印象

其實偷食關人咩事呢

睇完地產仔對Stanley 個觀感好咗好多

男未婚女未嫁
換下畫有咩出奇
合則黎不合則去
愛情嘅嘢邊有分邊個啱邊個錯

Set到條道德線高過條眼眉
仲要講到連累埋error咁
你睇error嘅作品定睇error啲女朋友啊
佢地嘅女朋友同佢地嘅作品質素又有無直接關係先

Carrie可能公司問題未出得聲住，但前前度幫手補刀

嘩 又有野爆

佢唔黃呀，冇人用黃星去標籤佢喎
佢到而家都食b記㗎
隊友黃歌黃，viu都唔算係絕對黃啦

大話冚大話

仆街開既人點會止得一單
今次佢仆街啦

一波未平一波又起，點搞呀，拆唔掂喎

典型連登仔

平時得罪人多 稱呼人少
宜家仆街 仲唔踩多兩腳

佢呢次一定仆街 我話嘅

支持爆大獲

其實除左魚眼之外193都食曬

花姐真係唔多理error咁好慘
咁點解當初要簽佢地返泥

終於有返啲公道說話
唔係話幫pk. 我都唔鍾意佢
但真係一單還一單
Error遊既時候除咗跳唔到bungee jump
真係乜都肯做咁滯 有好多佢啲隊友都未必敢
佢偷食咪屌佢偷食 就唔好講到佢喺error遊廢囉
其實error遊應該令唔少人對佢改觀
只可以話佢唔識珍惜 淨係覺得自己懷才不遇咁

用we7

同條女成個月都無傾計 正常人都覺得呢段關係問題啦 都仲要比你話偷食 洗唔洗下下畫公仔畫出腸呀！

得你哩啲低道德人士覺得冇問題咋喎
唔係就唔會咁多人屌啦

關道德咩事 你同女友無傾計一個月 你仲覺得呢呢段感情係正常既 咁你咪比你贏囉 我無野講

Carrie咪講左佢地本身都唔係日日傾啦
情侶冷戰一個月原來唔駛正式講分手就可以搵第二個
咁都唔係仆街player你咪繼續撐佢囉

你老細冇同你講嘢一個月 係咪等於你俾人炒

你老闆會唔會比你屌？

成日都唔撚明隊人要幾柒先可以改名做error

關屌咩事 你話冇講嘢一個月等於分開喎
做咩要扯開話題

邊一個月咁多
兩星期就已經上左新女屋企玩貓啦

你拎你老闆同女友比 已經有問題啦點覆你呀 你會吾會同你老闆過人世呀 你老闆會唔會同你結婚呀 on99

push

Boki

撚貓

唔好推啦

收完頂大綠帽再比連登仔屈搏出位

如果收帽者係男人就全連登同情

柒係原罪

你話自己話係關係問題
同問
你同你父母冇聯絡一個月係咪等於斷絕關係
你同你兄弟姊妹冇聯絡一個月係咪等於斷絕關係
你同你朋友冇聯絡一個月係咪等於絕交

根本唔關過人世事
無論係一段咩嘅關係都好
都唔會因為冇講嘢一個月
就等於斷絕關係

係你自己講嘅嘢根本就係歪理

你話自己話係關係問題 同問
你同你父母冇聯絡一個月係咪正常？
你同你兄弟姊妹冇聯絡一個月係咪正常？

得你覺得冇聯絡冇交代=分開係正常

你唔係字都懶得打掛 改幾隻字就反駁人
如果並唔係同父母、兄弟姊妹同住
冇聯絡一個月好出奇咩

張沛樂收皮啦 真係好撚嘔心
成日扮撚哂嘢

佢地冷戰一個月 都代表佢地既關係已經出現問題 瀕臨係分手邊緣 呢種情況下有第三者介入 我就覺得正常 合理

唔阻你覺得正常合理
入得黎屌佢既都覺得唔合理先屌佢
你覺得合理大可以開po擋佢添
大佬好野

議事論事討論下姐 又唔係佢粉絲

咁咪就係話你知大把人覺得唔合理，解唔解答到你

睇過佢幾次做訪問都係呢種態度

好似error好失禮咁

未提分手 即係有機會冇事
依家未提分手就比人影到拖其他人手=出軌
有第三者介入 呢件事本身就係仆街而且唔合理
你一係分左手先同另外一個開始

連登一個post就代表大把人

有問題？所以咪話你覺得冇問題咪開po撐佢，如果唔係憑咩反駁我

你要捉緊確認分手後先開始新感情呢一點既黎講既 咁佢一定吾啱或做得吾夠好 但感情事好難處理得咁完美 又有幾多人做到

吾你老母咩愛保力
臭蟲論
比啲新意啦，下下都話只係處理得唔夠好
有邊個可以處理得咁好
係啊偷食完原來只係處理得唔夠好
最大既唔夠好咪就係比人發現左囉係咪啊

收皮啦 唔完美 可接受 要改善
一句「我地分手啦」好難講？
通常呢句講唔出口都係因為仲有留戀 或者係人渣浪費人青春
你分左手話知你食雜菜沙律定係凱撒沙律

有第三者介入 係正常合理
就代表可以乜野交代都冇

乜撚野捉住依點黎講
而家成件事最仆街就係佢未分手就開始呀嘛，唔講依樣唔通講佢平時去邊到食飯呀？

係一定唔撚啱同埋做得差
講句分手有幾難處理啊，照你講到佢哋啲感情咁有問題

收皮啦

愛保力入黎哩個po既意義就係幫手推po同埋比人圍屌

都ok，做人唯一價值
佢老母生撚到佢咁撚豬，咁撚多個藝人唔迷，迷個樣又冇才能又冇嘅廢柴，仲要男人基本嘅膊頭都冇
條蠢閪要當條仔神咁拜，祝佢第時另一半mute撚咗一個月之後俾帽佢戴

單新聞出黎前都唔識呢個人

一個人事業死都唔等於有責任交代
道完歉 大家其實咪又係鬧 有分別咩

鐘意靚仔 對八両金無興趣 sor

Up乜春
你連人點出道都唔知就唔好出嚟鳩噏啦

我反而覺得花姐仲慘
淨係mirror入面都成日俾人話偏心呢個偏心嗰個
但我見mirror入邊啲人solo出job(唔單止姜濤同ian)
佢都會跟
佢得一個人咋喎,個個都跟佢真係好唔得閒
但係佢又真係個個都跟

然後有人話佢淨係理mirror唔理error
但係其實error頭兩個節目都係花姐error遊
佢都上年紀啦為咗個節目又去跳傘跳橋咁
都係想個節目有noise幫error姐
但啲人好似睇唔到咁
我覺得佢先係最慘

感情野外人唔知
保錡有冇派帽真係佢自己最清楚

係咪面盲認錯人
佢地幾時變左黃星

點解咁似好耐冇聽到果d popo presscon 既tone 既？

又爆
快啲推到佢收皮

睇完男排女將都幾鐘意佢
真心幾搞笑

最癈其實係肥仔；又要面，又以為自己好Talk得同攪笑。

咁多護錡手

唔覺
肥仔一定有實力過保錡

花蛆快D踢走佢啦

Error真黃嘅

但其他三子 唔會好似pk 咁用黃黎喺連登宣傳自己
佢連登名 孤毒患者

佢唔只一個ac

推

一個本身已經冇觀眾緣既人都保viu係咪真係咁窮冇錢請人

咁仲有咩名

pk食b仔喎 如果食m嗰啲都算啦
鄉黑藍店都食

193同dee gor 肯肯定係黃
肥仔就唔知
Pk就食藍店嘅

呢個post好煩
講夠未呀
拉

黃色偷食圈唔撚係黃色？屌你老母毒撚藍屍

但保錡應該係黃
上次李私煙死左佢like左個蘋果新聞post
仲好開心喺ig story講哈哈 同喺fans group好開心講李私煙死了

拉你老母
推

黃仲食藍店 抵撚死啦

每日一推

前面又有人話佢刷鞋刷得好勁踢唔走，依家又話得罪高層乜都冇，到底邊樣真？定先刷鞋後得罪？

可能咩都唔係
直接入雪櫃
之後搵時間解凍

屌你老味 呢個po佢兩個ac扯貓尾推自己隻歌

最近聽呢一首歌覺得有啲意義

保錡：我都唔知自己有女朋友

有了！！！！！

條仆街真係好賤

Pinned！！！或者再開新post！！！

VIUTV聽住

吳保錡已經喺演藝圈玩完

我地對於佢本人所講嘅「我都唔知自己有女朋友」呢句感到十分失望

所以我地將會dislike佢YouTube片、罷睇關於吳保錡嘅所有節目

花姐都唔係經理人
濟哥先係經理人
我唔係佢哋fans我都知

垃圾poki幾時死開error＆viutv
唔想再見到佢

條on9好鐘意自爆
所謂爆料都係佢自己fansclub 講

屌

佢真係好撚柒

佢感情狀況關大眾同fans 乜事
大家都係睇偽人姐
佢做出黎個image 有人buy 咪ok
why so serious ?

利申：唔係佢fans

我認同呀
證明香港有依個需要係到
先有咁嘅市場
香港大L把食女啦

曲

宜家就係fans唔buy佢

我認同前面
但同時觀眾好在意佢地私生活
佢地唔接受就玩撚完

吳保錡夠膽係tg出聲
冇膽回應
你醜唔醜啊

支持保錡

吳生又有新Account